大家鐘意食咩包？

一定係牛角包 之後腸仔包

鮑鮑

菠蘿包

法包

蜜瓜麵包

大鄉里未食過 睇個名幾好食咁

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

黑鮑

牛角腸仔包

Panash嘅法式吞拿魚包同鹽味煉奶包

蜜瓜壽司麵包你聽過未？

麥包

中式得唔得？ 叉燒包

粉鮑

你記唔記得係幾號呀

脆邊鮮奶球

雞尾包

咖喱牛肉包

日本麵包58號

窮西先食包

又踢爆

正